\begin{frame}[label=this one]
  \frametitle{Conclusion et perspectives}

  \begin{itemize}
    \item \structure{Conclusion}
      \begin{enumerate}
        \item \structure{Spatialisation de l'activité} à partir des \structure{interactions}
        \item \structure{Caractérisation topologique} de la progression de l'activité
        \item \structure{Algorithme} générique de suivi du front d'activité
        \item \structure{Optimisation} fondée sur l'activité
      \end{enumerate}
      \bigskip
    \item \structure{Perspectives}
      \begin{enumerate}
        \item \structure{Ajouter} le support de l'activité à MGS
        \item \structure{Raffiner} la zone active en sous-régions
        \item \structure{Réifier} le bord de la zone active
        \item \structure{Décrire} un modèle multi-niveau de la propagation du feu de forêt
      \end{enumerate}
  \end{itemize}

\end{frame}
